<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="4.2.2">Jekyll</generator><link href="https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2022-09-05T12:43:26+02:00</updated><id>https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/feed.xml</id><title type="html">RAW INDOOR SKATE</title><subtitle>Write an awesome description for your new site here. You can edit this line in _config.yml. It will appear in your document head meta (for Google search results) and in your feed.xml site description.</subtitle><entry><title type="html">Curso Iniciación</title><link href="https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/iniciacion/2021/12/25/curso_iniciaci%C3%B3n.html" rel="alternate" type="text/html" title="Curso Iniciación" /><published>2021-12-25T11:30:00+01:00</published><updated>2021-12-25T11:30:00+01:00</updated><id>https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/iniciacion/2021/12/25/curso_iniciaci%C3%B3n</id><content type="html" xml:base="https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/iniciacion/2021/12/25/curso_iniciaci%C3%B3n.html"><![CDATA[<p>
Este curso esta orientado a aprender los movimientos básicos que podemos realizar encima de la tabla.
Enfocado especialmente en que el alumno adquiera las habilidades necesarias para deslizarse por los diferentes módulos de un skatepark.
</p>

<h3>Subir a la tabla</h3>

    <p>
    Mediante pequeños juegos buscamos desarrollar el equilibrio y habilidad propioceptiva.
    Se explican las diferentes partes del patín junto con como influye nuestro peso en estas para realizar diferentes giros o maniobras.
    </p>

<h3>Moviemiento y Giros</h3>

    <p>
    Tratamos los movimientos y equilibrio necesarios para el correcto aprendizaje de los giros.
    El alumno aprendera a realizar giros de "backside" y "frontside" entendiendo la transferencia al resto de deportes de tabla.
    </p>

    <p>
    Enseñamos a deslizarse en diferentes superfices, 
    de esta forma el alumno pueda desenvolverse tanto en entornos ubanos como diferentes tipos de skateparks.
    </p>

<h3>Trucos</h3>

    <p>
    Ya que no es menos importante, damos las primeras pautas para aprender aquellos movimientos que requieren saltos. 
    Aquí incluimos trucos como los "ollies" o "kick-flips". 
    </p>

<p>
Proporcionamos tanto las instalaciones como el material necesario para que vengas con ganas y puedas disfrutar y mejorar.
</p>]]></content><author><name></name></author><category term="cursos" /><category term="iniciacion" /><summary type="html"><![CDATA[Este curso esta orientado a aprender los movimientos básicos que podemos realizar encima de la tabla. Enfocado especialmente en que el alumno adquiera las habilidades necesarias para deslizarse por los diferentes módulos de un skatepark. Subir a la tabla Mediante pequeños juegos buscamos desarrollar el equilibrio y habilidad propioceptiva. Se explican las diferentes partes del patín junto con como influye nuestro peso en estas para realizar diferentes giros o maniobras. Moviemiento y Giros Tratamos los movimientos y equilibrio necesarios para el correcto aprendizaje de los giros. El alumno aprendera a realizar giros de "backside" y "frontside" entendiendo la transferencia al resto de deportes de tabla. Enseñamos a deslizarse en diferentes superfices, de esta forma el alumno pueda desenvolverse tanto en entornos ubanos como diferentes tipos de skateparks. Trucos Ya que no es menos importante, damos las primeras pautas para aprender aquellos movimientos que requieren saltos. Aquí incluimos trucos como los "ollies" o "kick-flips". Proporcionamos tanto las instalaciones como el material necesario para que vengas con ganas y puedas disfrutar y mejorar.]]></summary></entry><entry><title type="html">Curso Unirioja</title><link href="https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/unirioja/2021/12/25/curso_unirioja.html" rel="alternate" type="text/html" title="Curso Unirioja" /><published>2021-12-25T11:30:00+01:00</published><updated>2021-12-25T11:30:00+01:00</updated><id>https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/unirioja/2021/12/25/curso_unirioja</id><content type="html" xml:base="https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/unirioja/2021/12/25/curso_unirioja.html"><![CDATA[<h3>Planificación curso de skate Unirioja</h3>

<p>
Este curso esta orientado a desarrollar habilidades básicas sobre una tabla de skate. 
Se tratan conceptos sencillos con los cuales el alumno podrá adquirir las capacidades necesarias para moverse con soltura en los diferentes módulos de un skatepark. 
Para el aprendizaje se utilizan diferentes ejercicios, los cuales van desde equilibrio a técnicas de visualización. 
Para el curso proporcionamos diferentes tablas de skate con el objetivo de poder trasladar aquellos movimientos comunes a cualquiera de los restantes deportes de tabla.
</p>

<h3>Material</h3>

<p>
Conceptos básicos sobre el material de skate y sobre su uso correcto.
</p>

<h3>Equilibrio en la tabla</h3>

<p>
Desarrollo de ejercicios sencillos orientados a mantener el equilibrio en el skate. 
Aprendizaje mediante juegos y trabajo de este equilibrio a través de diferentes ejercicios propioceptivos.
</p>

<h3>Deportes de tabla y sus movimientos</h3>

<p>
Práctica acerca de las posiciones en los deportes de tabla y sus giros asociados. 
Haciendo hincapié en aquellos gestos comunes en estos deportes. 
Colocación del cuerpo y su relación con los diferentes tipos de giros (backside y frontside).
</p>

<h3>Correcto aprendizaje para las caídas</h3>

<p>
Uso de material específico como colchonetas o tablas adaptadas. 
Se abordan de distintos puntos los movimientos reflejos necesarios para el correcto aprendizaje de las caídas.
</p>

<h3>Desarrollo de la capacidad para visualizar lineas</h3>

<p>
Ejercicios de orientación y visualización para saber crear lineas combinando diferentes módulos de un skatepark.
</p>

<h3>Skatepark</h3>

<p>
Se hace uso del skatepark dentro del centro deportivo Rawindoor, el cual incluye los módulos necesarios para desarrollar las actividades propuestas anteriormente. 
Toda la instalación para la práctica de skate es de madera, aportando una mayor seguridad a la hora de aprender.
</p>

<h3>Objetivos</h3>

<p>
El objetivo principal del curso es divertirse mientras se aprenden los conceptos más interesantes del mundo del skate. 
El alumno no solo aprenderá a patinar sino que se sentirá más cómodo si decide probar cualquiera de los otros deportes de tabla (surf, skate, snowboard).
</p>]]></content><author><name></name></author><category term="cursos" /><category term="unirioja" /><summary type="html"><![CDATA[Planificación curso de skate Unirioja Este curso esta orientado a desarrollar habilidades básicas sobre una tabla de skate. Se tratan conceptos sencillos con los cuales el alumno podrá adquirir las capacidades necesarias para moverse con soltura en los diferentes módulos de un skatepark. Para el aprendizaje se utilizan diferentes ejercicios, los cuales van desde equilibrio a técnicas de visualización. Para el curso proporcionamos diferentes tablas de skate con el objetivo de poder trasladar aquellos movimientos comunes a cualquiera de los restantes deportes de tabla. Material Conceptos básicos sobre el material de skate y sobre su uso correcto. Equilibrio en la tabla Desarrollo de ejercicios sencillos orientados a mantener el equilibrio en el skate. Aprendizaje mediante juegos y trabajo de este equilibrio a través de diferentes ejercicios propioceptivos. Deportes de tabla y sus movimientos Práctica acerca de las posiciones en los deportes de tabla y sus giros asociados. Haciendo hincapié en aquellos gestos comunes en estos deportes. Colocación del cuerpo y su relación con los diferentes tipos de giros (backside y frontside). Correcto aprendizaje para las caídas Uso de material específico como colchonetas o tablas adaptadas. Se abordan de distintos puntos los movimientos reflejos necesarios para el correcto aprendizaje de las caídas. Desarrollo de la capacidad para visualizar lineas Ejercicios de orientación y visualización para saber crear lineas combinando diferentes módulos de un skatepark. Skatepark Se hace uso del skatepark dentro del centro deportivo Rawindoor, el cual incluye los módulos necesarios para desarrollar las actividades propuestas anteriormente. Toda la instalación para la práctica de skate es de madera, aportando una mayor seguridad a la hora de aprender. Objetivos El objetivo principal del curso es divertirse mientras se aprenden los conceptos más interesantes del mundo del skate. El alumno no solo aprenderá a patinar sino que se sentirá más cómodo si decide probar cualquiera de los otros deportes de tabla (surf, skate, snowboard).]]></summary></entry><entry><title type="html">Curso Adultos</title><link href="https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/adultos/2021/12/24/curso_adultos.html" rel="alternate" type="text/html" title="Curso Adultos" /><published>2021-12-24T11:30:00+01:00</published><updated>2021-12-24T11:30:00+01:00</updated><id>https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/adultos/2021/12/24/curso_adultos</id><content type="html" xml:base="https://albertoest0054.github.io/rawindoor.skate//rawindor.skate/cursos/adultos/2021/12/24/curso_adultos.html"><![CDATA[<p>Este curso es una mezcla de diciplinas que intenta prepar al alumno para desarrollar
deportes de tabla de manera segura y divertida en un amplio abanico de espacios.</p>

<ul>
  <li>Movimiento:</li>
</ul>

<p>Las clases comienzan con un calentamiento que permite movilizar las articulaciones que más usamos.
Este es un calentamiento específico que prepara para los esfuerzos comunes en actividades deportivas en tabla.</p>

<ul>
  <li>Deportes de tabla:</li>
</ul>

<p>Práctica acerca de las posiciones en los deportes de tabla y sus giros asociados. 
Prestando atención en aquellos gestos comunes en estos deportes. 
Colocación del cuerpo y su relación con los diferentes tipos de giros (backside y frontside).</p>

<ul>
  <li>Equilibrio:</li>
</ul>

<p>El equilibrio es un aspecto fundamental, para ello se trabaja mediante ejercicios propioceptivos que permiten obtener una buena y rápida respuesta motora. 
Se pactica constantemente encima de la tabla buscando ejercitar aquellos puntos en los que somos más sensibles.</p>

<ul>
  <li>Tecnicas de visualizacion:</li>
</ul>

<p>Se explican algunas técnicas de visualización con las que podemos romper barreras mentales establecidas por el miedo.
Estas técticas nos preparan para realizar los moviemientos correctamente.</p>

<ul>
  <li>Lineas:</li>
</ul>

<p>Más importante que los trucos tratamos de desarrollar la capacidad para improvisar y realizar lineas que incluyan un gran abanico de moviemientos.
Este trabajo permite llevar la práctica del deporte de forma autónama a cualquier otra instalación o incluso a otros deportes de tabla.</p>

<p>El objetivo principal del curso es divertirse mientras se aprenden los conceptos más interesantes del mundo del skate. 
El alumno no solo aprenderá a patinar, sino que se sentirá más cómodo si decide probar cualquiera de los otros deportes de tabla (surf, skate, snowboard).</p>]]></content><author><name></name></author><category term="cursos" /><category term="adultos" /><summary type="html"><![CDATA[Este curso es una mezcla de diciplinas que intenta prepar al alumno para desarrollar deportes de tabla de manera segura y divertida en un amplio abanico de espacios. Movimiento: Las clases comienzan con un calentamiento que permite movilizar las articulaciones que más usamos. Este es un calentamiento específico que prepara para los esfuerzos comunes en actividades deportivas en tabla. Deportes de tabla: Práctica acerca de las posiciones en los deportes de tabla y sus giros asociados. Prestando atención en aquellos gestos comunes en estos deportes. Colocación del cuerpo y su relación con los diferentes tipos de giros (backside y frontside). Equilibrio: El equilibrio es un aspecto fundamental, para ello se trabaja mediante ejercicios propioceptivos que permiten obtener una buena y rápida respuesta motora. Se pactica constantemente encima de la tabla buscando ejercitar aquellos puntos en los que somos más sensibles. Tecnicas de visualizacion: Se explican algunas técnicas de visualización con las que podemos romper barreras mentales establecidas por el miedo. Estas técticas nos preparan para realizar los moviemientos correctamente. Lineas: Más importante que los trucos tratamos de desarrollar la capacidad para improvisar y realizar lineas que incluyan un gran abanico de moviemientos. Este trabajo permite llevar la práctica del deporte de forma autónama a cualquier otra instalación o incluso a otros deportes de tabla. El objetivo principal del curso es divertirse mientras se aprenden los conceptos más interesantes del mundo del skate. El alumno no solo aprenderá a patinar, sino que se sentirá más cómodo si decide probar cualquiera de los otros deportes de tabla (surf, skate, snowboard).]]></summary></entry></feed>